有無人覺得Jesse真係好撚慘

因為唔係黑人 所以比人開種族玩笑就just for fun
死到似係卒仔咁

埋尾結局 ellie諗起joel 所以放過abby
咁jesse呢
無人想幫jesse報仇
連閃回諗起jesse都唔配

好嬲，明明佢好好人但死得極隨便，仲要之後乜都冇提過佢啲野

呢個角色真係可有可無 唯一意義係留左個種

隻GAME玩政治正確
但亞洲人係隻GAME入面就咁一文不值
係咪歧視亞洲人 先係一種政治正確

下集咪jesse個兄弟姊妹或者老母復仇囉 無限loop

有冇人想send email 去投訴佢歧視asian
好想屌到佢下架

出第三咪有報仇囉 根住第4集又報仇

無人玩呢隻閪game